地鐵行路撚唔該入一入黎

屌你班仆街係郁緊既地鐵/火車由車頭行去車尾做乜撚 屌你老母番工收工又迫坐個地鐵想拎部機出黎上下網又被你撞 屌你一定要讓俾你行架？
仆行咁撚鍾意行你係月台行夠先好上車啦仆街
唔好以為只係讓一讓俾你一個過
後面仲有勁多個柒頭係度行緊 好似老馮讓路俾你

其實可以唔讓

金鐘去緊中環果陣好撚多
心諗 咁趕時間不如早少少出門啦

屌 個班仆街一野撞埋黎 唔避又被佢撞
試過被條撚屌踩到我鞋有印 屌

咪係囉屌
讓完一個又黎一個要讓
明明早3分鐘出門口 就可以係月台街完先上車

最撚on9係你讓個位比佢行 佢仲霸埋你企緊果個位 痴撚線

屌你班行路撚係度負皮

我每程都會行幾轉
係要撞鳩你班死矮仔

樓豬今日係咪俾人撞到仆落地俾人笑

On9 我次次一見遠處有行路撚埋緊黎我就勁啤
次次d柒頭都唔敢係我側邊過

兜嘢撞開你添呀柒頭 人哋行關你撚事

負評個班仆街 聽朝番工番學被人勁踩勁撚撞

hi 專撞柱男同一袋二袋嘅水客同埋癈中
係撩交打架喇，開波囉

想行多幾步減下肥啫
對唔住囉

真係好on9 行路撚仲以為無塞撚到其他乘客

眼神制敵
下次帶返個鍵盤先上車啦手足